〈最新蕭析〉林鄭選票料超過689 胡官、韓連山是不是鬼？

謝燒山

胡官係鬼

燒山呀,感謝燒山

留名等選果日推上黎

其實蕭生果套,幾日之前城塞講左

鬼有兩個字:一個係鬼魂的鬼
一個係詭詐的詭